一仔爆河妖老豆當年黑幕

【何君堯老豆專抽女人水】
我宗菁華本來都想忍吓口，但見你何君堯咁無賴，唔爆埋佢老豆何新榮啲賤嘢唔得，據佢老豆生前一位麻雀腳爆響口，何新榮五十年代做差佬時，守沙頭角邊境，啲女人由大陸行路過境到英界，睇到邊個有啲姿色嘅，都要入房被佢「搜身」，為要順利過關，啲女人惟有啞忍，「油水位」也！